SHF拉打特攝魂展綜合POST1021 每一下屌真係好好聽

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

10月

預計
日21號派 港月尾

1月

2月

3月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

展覽時間 11月6至8
販賣方法

跟機

最近Facebook有大量日本代購詐騙，騙徒最新page:Tokyo News 日本雜貨

得閒睇一睇就少一個苦主

每一隻厹留言真係好好睇

留名

新post留名

20年都要人玩硬膠袍煙癮

貼錢打工有啲癲

唔係軟質素材咩

新留

睇到軟咗

留名 不留情

軟膠可以學brain個個改法 加wire

基爾獸頭特登用鮮紅色唔去夾返手嘅暗紅?

笨大圖片官物只供參考

素材同brain個隻一樣？

軟膠袍大致上都係個隻

nplm

睇多幾下覺得無咁型點算
新PO LM

見新post
原價放shf 咸超titas,全新未開
不過啡盒有住址所以會無啡盒

LM

到

大俠！有興趣！！

要！

萬試萬靈

輕輕一釣就兩個推文撚上水

新手學嘢

想收全部出過既掌動，巴打知唔知難唔難收到

大佬雄哥好。

難，有炒價，同埋用家居多。要睇緣份。掌動係會入上癮嘅系列。

呢加先想入呢個坑，後悔了

冇啡盒減$300

快D手入左PB agito同埋kabuto先。記得格價，同樣賣1 set 可以差成舊水。

如果難入齊既話，我就唔入呢個掌動坑算。
本身想入齊然後好壯觀咁display

然後佢都係推住文咁reply你

掌動加d野又出多次
天道掌動一早出左 宜家掌動X咪又變相再販

真骨可唔可以參考下掌動加啲嘢再出

.........

講埋d傷心野.....
唔洗加野 只係學超人shf係咁再販已經夠啦

當俾佢慳D設計錢啦，佢都要計下成本。今次Hyper D配件真係CLS。

笑左，有人放野就有兩個推文

shodo x 同shodo有乜分別

佢上色靚左 配件多左 無咩問題既 同模再出唔係新鮮事啦
反而唔跟kabuto電單車....

有車同無車

Fb 有人話下年zero再販

已有

跟機我都放
岩岩拎左Titas

新手留名

即刻可以放棄魂展ver. 平平地要普通版算，金屬好驚甩油

實物同味精圖落差有啲大

新Po留名

西神好野

有性趣

西西

西西又女又有玩具
.gun

想問下生存騎士甩色問題有冇方法避免
想追番隻但又驚甩色

是咪有咩誤會

早

無

早，西神

早 新手非西神

會長西好嘢

會員泣好嘢

米泣屋企好大

又餵地精

一路玩一路甩

開吸塑已經彈飛

tamashii nation限定今日都未有方法買同訂
係咪注定儲唔齊

慢貨？ 好似預十一月

慢貨好似點都得展覽完先有架啦
咁心急

快手玩快手...

咁唔友善既你

後追無極限，今日收咗隻Build Hazard真骨咁嘅價，費時再搵頭

後追之鬼

原價拉登仔,放shf 咸超titas,全新未開,有住址所以會無啡盒
可以即場先收走個啡盒
想要留聯絡

正

分唔到釣魚定真係放

終於都hyper

今次真係收工啦，追完

聽住先啦

仲有排，等睇真骨牆

final dcd又真係成個咪頭咁 諗緊入唔入 尋日翻工又錯過港魂

屌你 不推文啊柒頭

唔明咩料

唔明整黎做乜

想比佢踢

認真, 呢PAIR好襯

暗黑系留名

我都唔明

到底邊個咁多舊魚諗呢啲野

建議預巴頭post跟機跟埋不推文

第一日上連登？娛樂玩樂post不嬲都不推文
五毛定支那仔唔識正正體字？

幾撚時有啲咁既規距

過去一年你訓撚左？

年頭P牌果陣已經知要不推文。

有啲咁既事咩 睇黎我唔係好留意連登

弱智冇監坐嫁喎 你仲衰啲咩

置頂

下今月咪玩少隻囉

*個

仲有8盒嘢未開

figma

龍牙有無機會出真骨

點跟

西西好波
有女又有玩具
利申：毒撚窮學生

有生之年應該都見唔到，所以最近先收隻figma撚下

好多米帝

米西好嘢

會長你自己吹奏自己係咩事

繼續扮

我窮西 佢米西

我懷疑呢度嗰嗰都好有錢。買真骨點可以成日咁豪爽。

你先係米西 我窮學生乞玩具返黎玩

最米咪你哋囉
下下都攻頂
.gun

自己開分身acc吹奏自己

幾昤有THOUSER

港魂瞓咗

醒阿

炒孤到未

下兩個星期

新手試圖

換唔換甲？

預鳩好少可咁正經po玩具圖

咪就係 真係好少見

新po留名

換走#1幅圖

都唔知邊個天才發明換甲，條腰難換到

我覺得都OK啦
反正只係會換一次
如果唔一set出又唔知要幾多年後先會出齊

要回盒就要換返轉頭

老闆好野

隻光頭仔換咗gun form
但係為咗襯momo 決定入多一隻

海天 _ _ _ _老公 好嘢

躝

海天老闆小心呀 上面喱位巴打想搶Bobo做女朋友

推到老闆見到

快啦走

真花厹汪汪汪

其實有咩大分別

我都有聽佢親口講過

想問下掌動同裝動有咩分別

同埋邊樣品質好啲同齊啲

想入個小坑先

掌動上色成品（除左電單車要砌）
裝動 要砌 要貼貼紙 可以換form （通常要2盒先砌到一隻完整）

有無巴打知除左改造屋，邊到仲有kabuto 關節買

淘寶

有無關鍵字/link? 搵唔到

幾時會改名

終於到我收貨

不推文回覆啊………

岩放lightsaber

No

裝動=貼動。多貼紙上黎會玩到好攰，但好多時貼完效果唔錯。同埋出得快，同齊一D冷門角色。
掌動0貼紙，全上色，但出舊唔出新。
入隻kabuto玩下先囉

貼勁

好正 要一

你有咩係唔要一

裝動同貼動

早阿

要一未

留俾啲老公啦

其實幾靚 價錢又唔算太黐譜
但我戴慣跳字錶

離譜

講到咁一於買嚟試下囉

過幾日 取消訂單

又

有巴打提醒我

掌動kabuto

好似屋企某啲毒tee毒帽咁
買完返嚟一年都唔知會唔會着出街一次
有啲連包裝都未拆

一次過著曬佢囉

之前有隻尼爾錶又係好靚,但發現果陣已經截左訂

本身以為突擊蝗會炒到好貴 而家平平哋有得入真好

都唔知炒嚟做乜

好事黎 期待001表現

個個都訂嚟炒，邊有咁多人接

希望老千都係咁 見班炒家仆街好開心
利申 全部已訂1自用

而家現貨平，可能幾個月之後全部都唔訂衝現，跟住又炒起

金屬暗紅變左rkf膠鮮紅

還我金層暗紅

屌，中咗伏

魂限正常發揮

荷包已經乾，仲要中伏，準備放

而家睇相有啲唔對路

展品噴色 大貨用成色膠 經常都有 見怪不怪

諗起呢度有位巴打話會場展品同街貨實物肯定一樣色

哩啲相有無tune過呢其實？

呢個post長期有個怨婦負評

我post D乜都好 就算寫句今日天氣好好
都自然會有四五個負評
慣是旦啦 冇影響

日魂自己影

Attention seeker就算啦，你在意佢就會好得戚
垃圾都不如

你試下改名做 好慢呀海天玩具部

最近開始有單啦 之前係無單

老闆娘極力爭取
多謝老闆娘

老闆娘有最終話事權神主牌開多啲訂得唔得

孔子同耶穌都講過:訂圖無限好

官圖無限好

FB見人放超人大隻仔9舊 wtf

曾經有大隻仔任撳嘅時候唔撳

九舊咪算平

好彩我對成套taiga都無乜興趣
見到超人都炒到9舊 有d驚訝

個個米帝 .gun

淨係買咗泰迦

買左但連tregear一齊放左

劇透勿入

淨係買左大隻星

追埋啦 ，taiga 咁平

zero再販 唔知財團b會唔會順手出埋件藍袍

唔會改

我有拿單 去鋪頭俾訂

諗起佢上次比笨大撚，幾時先出返隻真骨比佢

9號

pass

支持

今日休閒賽事係咪真骨桃桃

有幾多人會買，呢三本有人氣咩？我連邊個用都唔知

係呀 不過無買

可以唔駛著跑鞋 休閒賽事

不嬲都係咁出

唔著了

小夜21歲了

我妻21歲鳥

聽日先得閒出去攞

順道訂埋隻天意

睇錯唔著衫

世事都比你看透

唔會打卡話你知

正常唔會再死ser啦掛

入去幫手塞下
港魂垃圾see

對上一次訂zero one shf 已經係8月嘅迅燒雞

令和第一無電單車

跑喇
仲快

瞬間轉移啦

MoMo三點後到

跌到去3舊未

點解你會有咁既念頭

等緊299

要一thanks

唔通搏佢升咩

個盒有啲柒

299再考慮

無買

窮學生求義海價

真骨普紅kuuga全新日版
菲律賓賣480港幣
有冇人要？收500手續費

人人有骨玩

等爆米派

已經用嚟做咗wallpaper了

除咗中間果隻入錯

明明中間嗰隻應該係neo decade先啱
平成最後一套係kamen rider decade II 啵

廢老先係

不了，一隻仲貴過三隻加埋

吓

諗咁多跌唔跌
銀碼咁細就算啦

其實我覺得zio個身形整得好靚好厚實

終於唔撚洗再忍

變左順豐派件

致 尊貴的會員及顧客：

謹此通知 閣下由2020年10月27日(星期二)開始， 雅瑪多運輸（香港）有限公司(Yamato Logistics (HK) Ltd.) 及順豐速運(香港)有限公司(S.F. Express (HK) Limited)將共同為Premium Bandai Hong Kong提供配送服務。雅瑪多運輸（香港）有限公司(Yamato Logistics (HK) Ltd.) 將擔任協調及後勤支援工作，實際派送工作會由順豐速運(香港)有限公司(S.F. Express (HK) Limited) 負責，故貨物運送之具體事宜，請您聯繫順豐速運(香港)有限公司(S.F. Express (HK) Limited)。

於2020年10月27日前尚未完成交付之貨物，現時的運輸商雅瑪多運輸（香港）有限公司(Yamato Logistics (HK) Ltd.) 將照常安排付運直至完成。2020年10月27日及以後之包裹將由順豐速運(香港)有限公司(S.F. Express (HK) Limited) 負責送遞。

momo

黑貓終於收皮

門市自取

對比返十幾年前出嘅桃桃，舊的真係幾肉酸同埋啲關節老化灑可能隨時都gg
好彩今日的起心肝衝隻新返黎

見fb d人開始屌，寧願用返閪貓慢慢等
順豐爛盒機會大好多

身型靚好多 但係痞係度個動作都係做唔到個feel

隻紅色好sharp醒

拍埋一齊舊版好似營養不良咁

用順豐咁有冇得揀智能櫃呀

應該今個月可以試了

習慣掉盒

對角好似怪怪地

遲孤派貨啦？！

過長

最記得係佢皮套隻角係軟既 成日打到彎哂

仲有個裝著變身版本

呢隻超人 好高人氣？
見炒得好勁

利申 係迪加年代 佳亞打後 只識zero

我都入左
岩岩先睇曬zero one 同zio
宜家睇build

好似係因為少貨

全個亞洲區長貨唔夠2千隻，淘寶果邊都無貨派要狂cut單退訂

加上出埋fuma 想入齊三子就一要搵返titas

滅,亡,刃2.0

電莖

期待

唔係架 我睇面書啲撚屌話啪埋一齊睇以為舊版先係新出喎

求海天開訂利申非熟客

sevengar 9900円

唔係呀....唱淡都唔好咁肉酸

舊果隻好似營養不良咁 二叔邊有咁瘦
新果隻就真係靚仔好多

遲孤到貨未

好少見frs 唔比已噴銀色件

嘩 貼動黎既喂 連鼓都要貼貼紙

實物同想像差太遠掛

身既成色係好靚 但成本係其他地方度省
鼓好在夠大 易噴

可以試下噴

hea既話 灰件噴色 腰帶武器輕輕補色 滲線 完

【2020. 10.27(二)開始出貨】
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER THOUSER
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER ZEROZERO-ONE

見證SF送貨速度

要1

只係無對比無傷害

暴力對待大比拼 睇下邊個個盒凹D
好采我隻thouser搵龜苓膏訂
以後又少個理由訂PBHK了

支持海天玩具部

全要

煙癮堅無興趣

今日都係抖抖

要紅萬算了

我全都要

睇淡到連會員加密都唔洗加
雖然我pass

唔係話rkf好過

訂左街舖，但有啲後悔，件袍睇落真係有啲差

慳返一年錢

太睇少笨大了

煙癮呢個系列啫

煙癮平左大拿拿80yen

感謝主

主撚狗

支持海天啫係支持你自己

煙癮隨緣算，睇到第三集停咗都未追返

恭喜

又鞭

咪又係秒灰制 哂氣

友誼賽

等Caliber

無事嘅

你咁勁 我睇左第一集咋

仲有阿拉丁

膠披風

喺 amiami 訂，可能仲貴過到時買現貨

訂係一種尊重 好似係

冇人知第時會點

セブンガー嗰比例好似幾夾shf
セブンガー 158mm alpha edge 150mm
設定上 セブンガー55m Z就52m

訂完保平安唔需要到時搵現貨啊
安坐家中等唔好咩

都係嘅，但齋訂一隻，運費好似好甘呢

兩隻都訂

順便買啲二手嘢

sorry
冇睇到係唔同月份貨

煙刃完左

好似得咗

等香港行貨算
運費都唔平下

大貨!

沖呀，咁平

好似平過yen價 係咪咁著數....

唔知間嘢信唔信得過呢，好似好少聽見呢間嘢

後生仔 ？賊船都未聽過

可以一戰

衝緊

信得過既 只不過係睇住佢大鋪變細鋪姐

廁所就真大貨

掂，咁即管留個言睇下有無人覆

以前大鋪同fd每次經過無嘢買都照會上去睇下

已滿喇 Saber，得返 Lion Senki

呢個價正常啦

以前好似係信和地庫電梯位？
都幾大間下

唔係兆萬對面樓上鋪咩？

信和有間咁既野存在過咩

好彩喺日亞訂咗一隻，二百尾

係 個時仲算好行 算大鋪宜家.....

Sor 記錯左，好少行

以前間唔中都會上去行下 幾舒服

賣既野算幾多 又有幾個書架賣日本書

賊船以前信和地庫都有架 好記得讀緊書果陣去買電擊hobby

曾經風光的賊船，信和地庫有2間分店

有d唏噓 上面有人話好少聽呢間野信唔信得過

時代嘅眼淚

嗰陣聽佢話全部收皮都幾震撼後尾現時點又有一間好細個位

台幣下話

咁都幾抵
可以入手

其實旋拍代唔代表市價呢之前喺旋拍後追咗一隻真骨eternal，2680，一隻Build RT Hazard，1050，兩隻都已經係全場最平了

咁到到都係乜人都有嘅
有時都見到合理價 只不過好快就會唔見左
有啲係真係有心放非炒家
都有啲價真係唔合理到天價
自己覺得啱價就去馬

兩隻都買貴咗啦

仲要中古

街鋪全新係咪會再平啲呢

街鋪炒埋一份就有

街鋪仲貴

現時好似都有間全部標2000

啱，我就係要呢啲

真骨牆個間？

以我嘅觀察，目前炒過2000嘅真骨，應該都係得eternal 同 hyper kabuto Ultimate Kuuga 就無限接近

點會呀 有名你叫賊船

藍精仲有幾多鳥聯 成日見到有post 去到又無貨

無人想知呀

新片時間

走啦你

太長

who are you

#151

請問真骨桃桃依家街價係幾多

冇得插小野寺屎忽

shf淨係出過劍同kiva 嘅ffr

如果出埋faiz就好 而家硬係缺左一樣野咁

玩具版faiz ffr都ok似呀

fb shf好多on9
隻桃竟然覺得舊好過新
on9群組

唯一舊好過新既 應該得有列車卡位
本身4字尾都有 唱淡唔洗咁既....

認同 戀愛了

佢轉左信和時已風光不再
兆萬對面樓上鋪玩具旗艦店
再加好似兩間書店麥花臣 同太子
好似信和仲有間書店

玩具店轉左信和地庫已經up dup緊

2680
真係兩隻12吋都得lu

隻SABER唔知多貨定咩 日網仲有得訂既

人氣問題

想當年01 時王 都好快訂曬

笨大:01 zio投訴唔夠貨 宜家比多d貨又唔訂.....下次唔做咁多了

早 雄哥

@各大玩具店駐連登CS 有人搵你哋

各大打手全面進場

聯合都係睇住佢大鋪搬細鋪再執

本身買書都喺佢度買
依家信和地庫個價黑店到

仲要遠遠貴過仁叔直送

仁叔仲要5本免運
買左好幾次了

賊船船運書係抵買

izu shf派貨未 好想快啲擁有

鬼叫saber對上一套係01
本身個造型一出就反應一般
如果saber 上一套係ex-aid/ fourze嘅話可能會多啲人想要

叫春前介唔介意自己搵下佢邊個月出

知啦 12月ma 叫得春梗係 係唔係都叫啦..

扑暈自己12月再醒返

我想訂新zero one shf

應該係 鬼叫福田卓郎對上一套係高橋悠也

我個名

可能炒家見saber評價唔好唔敢炒，大家先有得買。

如果真骨mono同shining assault hopper兩隻只能揀一隻，大家會揀邊隻多啲？

揀曬

冇位啦 仲有隻MB未擺

咁兩隻都唔好買囉

why not both

無可避免要哂，得閒換出嚟擺

唔係到時後悔又要後追

兩隻都加埋都平過你攻頂買隻骨
點解仲要諗

買momo 算 少年回憶
返去攬住momo 重煲電喉

說服緊自己shining assault hopper 實物好膠

歡樂拉打

如果異魔神可以出齊骨就爽
好想要齊格

想要車長同條女

真人樣，不了

我覺得Saber現貨有機會周街$199甚至更平

時王都無咁低，不過應該唔會炒嘅

今年應該難D，除非劇情逆轉高能。

放心一定唔會

有機會嘅，你睇下SHF taiga幾錢

拉打點同

慘

新手一問，暫時出咗嘅final form，有邊幾隻比例係做得唔錯架？
即係大概好似鎧武大將軍同豆奶特濃左右我覺得已經唔錯

mama zio

Hyper Kabuto

啲野一壞就接住黎壞
壞完電腦又到個mon左下角黑左一撻 又要洗一筆

一次過換曬

係咪會傳染

除左faiz 劍 w kiva Den-o外 其他都ok

Hyper Muteki

ultimate kuuga

其實賊船開得228即係呢個價已經有得賺,
當然唔係要d舖最低價賣, 但開到280就真係接受唔到,
Saber覺得一出應該230~250都合理,
280就寧願比多幾十比DHL賺下算

終於睇完W，Extreme幾時出

仲未睇zi-o，唔知邊隻先係佢真正嘅final form
同埋如果想要埋佢把劍又要買另外兩隻

鎧武打後出果啲

隻紅色唔太得 好似係

btw本身A哥無興趣

wizard鑽石頭都有考慮過買，好似唔錯

法爺勝在有膠袍遮下下盤 見人改左真骨幾靚

企埋basic form真骨隔離可能就會變得好差

一定啦

覺得唔OK唔炒仲好，我入左覺得無問題。

有邊隻你係無㗎

頂果D都無，平果D一好多都有。點同你

平既定義人人都唔同

咁都係暫時收手先啦，睇埋zi-o先再決定買唔買

呢句應該問番你先啱

我好多都無，係追咗苦瓜同W line咋

我

Kuuga ultimate

屌
sor
又手殘按咗推文

zero one
basic=final

意外嚟，唔算追嗰條line啦

買埋戰神啦

唔爭左意外埋剩返果啲，完成真骨牆大業

邊隻戰神？

呢隻唔知有冇機會出final form真骨呢

唯一商品化（唔計大頭盒蛋）

Extreme出都係含淚要一
雖然真係好樣衰

難d 好似係tv君個d dvd form黎

Prime rogue都好似係
一日笨大未執都有機會出嘅

實有既 但出產品既plan都未必同啦
Prime rogue有出dx 食玩 卡 ,宜家咩都出左先

而家拉打玩具行頭 唔同之前了

嚟啦雄哥

笨大又找數
幾時找埋隻西瓜

最快都下個月啦

嗚呀

快D換個頭出ark horobi

btw都係無電單車用

入呀，預老闆要一

去廁所啦

真係出咗黎明
好彩訂呀仔比佢打

好似好瘦咁 擔心ARK滅

写真集 家族の肖像

好過001太多

我都係搵01俾佢打算，SHF 001 點睇都有D難接受。

冇訂001
出左黎明都唔諗住入返

參考展出仲差電單車

要等到下年先有

買件tee當買左

笨大會唔會魂展照display出黎咁仆街

我要玩電單車

會！

係咪個頭好似好細？定其他比例有啲怪？

個頭無咩突出黎ge地方顯到好細,就好似zero one咁
但成隻野都好橫

終於等到rocking hopper 好撚型

要一

第二張要一

型撚到無001都要買老豆！！

好彩無訂001

個個都要一點搶港暈

後悔冇訂001了 雖然個造型麻麻

終於出呢隻靚過001好多

001造型好靚，只係shf出得差

官圖太靚

慎入

Rider book真正用法

跟機要一

個預覽圖露點
預巴RAP

あるぷ

有冇人會照睇saber，但唔會想買佢既shf收藏

倒轉

調返轉照買shf，唔睇saber

你不是孤單

為齊而齊,如劇情都重係咁唔吸引就一隻紅萬+final form就算
慳返成套shf錢幾好

加一

睇完頭兩集已經冇追，不過出buster同咖哩棒shf既話都會照入

Saber睇咗一集就棄咗

本身覺得個造型都ok 出shf都打算買
但見到實物之後見到啲色水……
仲有將變身把劍擺落二騎度

到時現貨插水就考慮下

Converge Ark one而家是咪無地方會有散賣，行轉mk唔覺有

應該俾人買晒，ark zero 同ark one 都好搶手

宜家藍獅主角氣場勁過煙癮
條女又跟住佢

我就咁search下都有wo

or this

黎明要一

截左

你今日過左數就得，覆得遲係正常

照睇 照買 有咩幫到你

今集ok呀
不過大家最唔睇 唔買 無睇跟風屌就得

Ok跟

收皮啦西西

早啊 個Po好耐冇見你上水

新手唔識乜叫shf

你淨係識lkf

唔好講咁多 追左先講

好似有一集 無啦啦變左中華一番就係開始

嗰個雄哥黎，呢位巴打搞錯咗d嘢

話左買戰神,隻色好靚

孤注一扭現正直播。

555 blaster就算罷啦
fazi個頭形變左異咁

悲劇角色

發覺11月無BANDAI玩具到,跟住就...攻頂了

油王果然係油王

Ixa呢

唔岩

有錢人

窮學生都要完夢

hyper?

係唔係以後都咁玩 主角把武器擺落二拉度逼你買多隻

送成龍頭雕喎

起碼好過買車

車都唔出畀你

唔好再鞭01啦

老千shf

下星期先有

zaia 牌點比得上thouser dog
相信大家都準備好幾隻千狗迎接 shf

無千狗

頭十幾集超好睇
到廿零集開始奇奇怪怪
到三十集左右直情劇情大暴走
但kabuto 依然我心目中最型rider

尋晚睇返viutv 玩具誌有集講超人 見到個人儲齊rah kabuto都係因為造型靚

要0

今個月港魂唔用閪貓唔知運輸體驗如何

啲狗狗咁可愛

係喎 我都正想問佢啲野

一套先百幾蚊，你地居然咁對D狗仔

不了

無位留置

邊有你咁有錢有萬幾蚊人工又買三萬幾蚊shf，我窮學生咋

早呀雄哥需要燈一燈

又邊隻

就西瓜啦

加左密都係一樣姐

是，見到隻二手三萬YEN有找 12月先找條數，仲有兩個月時間乞返黎

好平，點跟

其實以前就係信譽唔好先收皮

你有打折仲平過我，依家全新隻隻BID 到3,4萬 CLS

左邊要一

右邊要一，好過肥豬

睇錯2萬3羊，我錯

點跟。一隻萬五羊我都買唔落

要晒 thx

只要左邊

唔出嫁啦

留番右邊俾我

暫時睇無

集氣dark kiva 或者紫kuuga ,ark zero ark one都好呀

有順豐派件
但無智能櫃同順豐站

琴晚12點落單 依家已經到左倉

想要智能櫃

問左順豐？ 正路係順豐送的話，可以照填智能櫃地址

問港魂答覆係咁

早。八號

咪又係要返工

咁慘。

雄哥等緊我

雄哥要二教仔

要了

睇新聞海旁無乜風

無得豐乳同露

陽光普照

終於可以係屋企玩momo

風假

究竟最後係咩比例同咩色

又要花一輪功夫

Blog d圖影得衰 好似未砌實咁
本身已經無上銀油 用灰色件

果時好似吹到仿皮套色

都做到呀 比想像中好
但唔知係咪成本去哂幻色成色件度

應該同之前啲模型拉打一鳩樣 - 膠色

觀望住先

本日のブログは以上です。 次回更新は10/19（月）です。

・・・CSMの新作、発表します。

今次係咪agito

買唔起

買左都無位擺。我兩年前買左ultra replica nexus 摸過一次就放返落盒

講到shf唔膠咁唔少都用好多成色就算

唔小心跌爆左嘉賀美一隻角

戰神都會受傷

RAP

仲要爆到咁肉酸

係好心疼
不過對唔住
睇到相個下笑咗出聲

你既左邊面比人打,你應該點做
耶穌講過
你要伸出埋你既右邊面比人打埋佢

斷角重feel重有邪氣

戰神邊到邪

你唔知句野既典故

戰神戰損 好正常

咩黎

同我隻黑古迦一樣

買過隻新嘅

搵隻CONVERGE 拎佢個頭頂住先

有冇人知幾時會再有大型SHF情報
等緊出光之美少女
之前都係隔3-4個月出一隻
但上隻已經係今年4月出
到依家仲未有下一隻既消息
會唔會就咁死line 唔出了

有呀 再販美少女舊

Saber shf周圍都截曬訂先知海天得現貨冇得訂

等老現

點解唔早啲訂？

以為海天會開訂

支持海天

問吓雄哥點解？

不推文

到貨可能又會有拎貨通知

海天會開啊 不過係幫熟客開箱既開

都重係要幫襯雄天

派利是

唔好咁痴線la你

唔開saber?

終於都到我有得玩啦

有啲位吉手

條頸位偏右面，扭返去正中個頭就會咩左

頸痛

準備四點港魂電競大賽

好呀

x1 呀

雄哥星期五呀

清楚明白

買完玩具要睇到星期一先有得玩

習慣了

PBHK死完又冇撚晒

佢係咁痴線

你哋係咪有病呀
厹真係厹

可以同某老公爭

污糟花?

唔準你咁講佢
雖然佢真係好撚柒鳩厹

醒曬

同日開

3月得老實人兩隻都要4月之前仲諗住雄哥3月

加一

電單車都仲失蹤人口

出得咁突然 不過好岩拎黎sm老千

要

搵錫紙做特效

要二

等_ _ _ 出dlc啦梗係

直接買卷錫紙好過啦

els拉打

金屬雄同雄哥各一

我就係.......

跟 金雄大你1

建議樓主開返套01嚟睇

夠做啦

哦

metal cluster好似無做到 皮套凹位嗰隻鏡面銀,定我眼花

等官物

wa

唔入唔得 咁突然嘅

雄哥好野

好驚銀色
實物變灰鳩銀

咪好囉 靜靜地

笨大撚狗

皮套邊度有鏡面銀

終於出
又係兩隻同一日 點跑

希望越大失望越大啊

個膊頭

正能量

點解日魂咁鍾意晨操

醒晒

陰鳩啲偽毒

睇嚟就冇

3月仲有神主牌

應該1000%無 自己貼啦

唔知呢

係喎 jeng

希望唔係超人啲灰鳩銀

年度重點產品 唔好啦

12月都未過

只可以等孤😔

間野係附近？

等02

跟

Shf咁細 點會預佢啲坑位會上埋色俾你，大媽有無咁好眼唔會溢色

唔係啦，pm咋....

一隻訂雄天算

我有無得pm預老闆你㗎

日魂算

21800000

只要佢隻灰出到黎唔係成形色已經要還神

金屬蝗阿

雄哥

多謝雄哥

還我天才

日魂訂咗X1FC，訂埋metal夾運費都好

仲有下星期

3月仲有野未出

各要1 估唔到咁快出咁多隻

好事嚟 仲有好多排緊隊

跟
留番啲quota俾真骨同final form

隻紫色點都要再噴過，素組呈現唔到反光有紫紅色嘅效果

仲有Ark one

唔係呀

乜原來個兩隻4月

係呀
有埋泰坦就

比較大可惜係佢唔比cd獸

係 我都係咁打算

專心打鼓

有埋就破產啦

復活節都要屠鳩人

1001

980

推爆佢
下個標題就係金屬雄與老豆雄

雄哥燈力十足

983

有冇人覺得隻金屬蟲出得怪怪哋

點怪法

實有出入，標準退而求其次了 外貌要求唔高

電單車如果送比我就要呀

990

到金屬蝗四月出嗰時Viu應該播到佢出場

可能係官圖張站屍相影得衰，一望返皮套即刻覺得唔掂

金屬蝗蟲
金屬支那人
金屬雄

會長西你咁樣咩意思

佢啲線位都係

打嚟麥當勞搵我, 我喱排返夜班